海洋公園鬼屋死亡真相？！

海洋公園鬼屋死亡真相？！

海洋公園奪命事故中，新聞聲稱死者係行錯路，誤闖另一條棺材通道而被夾死。
但事件剛發生時，新聞卻是有所不同，死者是被發現昏迷在後勤設施內。
整件事撲朔迷離，到底那個是真相？

不看新聞就跟時代脫節，看了新聞就跟真相脫節。

園方可能會因金錢利益、聲譽問題而編故事。
眾所皆知，哈佬喂可說是海洋公園的重點工程。
宣傳、設計、人手，大量的投資。今次的事故只是在哈佬喂剛開始的時候，根本未回本。
如真相傳出，之後的人流一定會大量減少，損失慘重。

為求真相只能從員工得知。

園內規定不會與外界透露，但我們是朋友吧！
所以我都問咗幾個員工，而員工內部都有多個真相版本，好混亂。
但他們都異口同聲說：呢間鬼屋好邪架。

「點解咁邪呢？」

「入面成日有飛蛾風入去，個director又唔信有果啲野。」

「飛蛾，小事姐，個director唔信又有咩問題？」

「其他每個鬼屋起好都會拜四角，唯獨係呢個無拜到，因為director係天主教。」

「無拜四角⋯⋯」

「仲有一樣好奇怪嘅事⋯⋯我地員工會試玩先，當然我都有試玩到活埋凶間，但我哋每一個都係去到棺材位就唔俾玩落去。」

「點解呢？」

「唔知呀，有啲阿頭就話未整好唔好玩，我聽返嚟有啲就話瞓棺材好邪，叫啲員工唔好玩。總言之個棺材我哋所有員工都係無玩過啦。」

雖然我個人認為，只係出咗事之後先馬後砲話好邪，但不過我問咗咁多個員工佢哋都係無玩到棺材位，令故事背景增添迷幻的色彩。

⋯⋯我感覺到你一陣有一場大災難要發生啦，嘿嘿⋯⋯⋯⋯

每一個客人坐上棺材，扮鬼的員工都會對客人講這句說話。
雖然只是為了營造氣氛，但這說話的確應驗了。
可惜找不到當天負責活埋凶間鬼屋，但我找到了一個員工認識當天負責活埋凶間的人。

「當日件事係點？」

「我有一個朋友當天負責活埋凶間的。出咗事之後就無番工，我都係從佢口中得知。」

「咁佢帶無話其實佢係死喺邊度，係後勤設施定係另一條棺材通道而被夾死。」

「佢同我講話其實佢係死喺棺材入面⋯⋯」

「吓？棺材點死到人呀？」

「我個朋友係咁講啦，佢係上一層棺材位落去嘅，正常落咗去會有職員扮鬼叫你向前行，指條路等啲人客唔會行錯路。但事發當日竟然係無人喺下面指路。但其實落到去有條路好光，唔會行錯路。再者當日有個女仔係負責死者果個棺材位。佢話同完佢講：「我感覺到你一陣有一場大災難要發生啦。」就送咗佢落去。當個女仔送完佢落去就發現棺材失靈上唔返嚟。工作人員就去檢查，就發現死者喺棺材入面死狀恐怖，並唔係園方所講走入第二條棺材通道而被夾死。」

「吓，喺棺材入面夾死？」

「可以咁講啦。個個當日負責活埋凶間的人都係話佢係死喺棺材入面，唔係走入第二條棺材通道。如果真係走入第二條棺材通道或者後勤設施，CCTV一定影到。但今時今日都無公報到。」

個人整合各類説法，我個人認為今次事故是海洋公園問題，他們明知機動設施有問題但都繼續對外開放，死者的真相是什麼無從稽考，埋沒真相的白色恐怖比所有鬼怪可怕。

以上為巴打示意圖

我facebook，第一次寫文支持吓啦，嚟緊出多啲類似鬼鬼怪怪既文啦
btw真係有fd咁講架。

無聊

我話樓主你殺死佢都得啦

hi

嘩眾取寵, 收嗲啦

屌你 文黎嫁?

屌你老母

仆你個街
屌你搞撚到我以為真既睇撚哂佢
哂鳩我時間
如果有得比十萬個負皮 我一定比撚哂你

屌你

垃撚圾

樓主個on9呢啲野黎寫故
誤導人地會唔會比人告

邊有繼續開放...作都作得好少少喇唉
低質...失望...

無撚聊 樓豬應該瓜果個係你

不安

懷疑樓主同單野有關，有咩留返同個官講

原來依個先係真相 報驚先

send左request去FB話內容不適當

你老師無教你寫文唔好攞呢啲野黎寫咩
你依家作文定作新聞啊？

你唔驚俾人告？

等睇俾人告尻佢

文句唔通順都算
近兩年嘅天氣 我屋企都多飛蛾啦

too soon

Report 佢啦 正撚樣

原來海洋公園刻意隱瞞
本身諗住聽晚同成班親戚十幾人去 順便買埋全年飛 都係唔買了

無料既人先至要靠傷口撒鹽上位

收皮啦

Back up 向海洋公園講 叫佢澄清 如果唔係就散篇野出去 我包海洋公園告到樓主洗定屎忽

樓主係咪痴撚線拎呢啲野作故
屌你老

好撚仆佳 寫呢篇文
起碼都隔多排先啦

真定係作故? 你啲朋友真係咁講?

發死人財係咪真係樓主依種

叫佢同個官講

報警

我屌你老母

forward俾海馬, 告一到樓豬仆街

樓主想人幫佢手share fb

不如巴絲做好心幫佢share 畀OP 相關既人啦

btw 你改一個字

eg 海馬公園

應該無咁多人屌

樓主今晚仆街死

爆晒全名 你今次仆街啦

負皮比文筆

洗定屎忽啦你

估下樓豬幾時摺fb?

我屌你老母臭閪

發放假消息？

屌你老母臭閪
食屎啦去

留名睇樓豬俾人告

篇野唔好睇,又無聲明又無頭盔,
等睇報警撚

樓主真係慘 浪費咁多字 時間

寫咗咁耐換來咁下場

On9仔

report 佢個Page 啦

頂 我仲以為係真

屌你老母 想出位都唔係咁掛

屌我以為係真同人講左，要拉唔該拉樓主

一定報警

一齊幫下樓主

呢度係講故台呀

有咩留返同個官講

report左個page

支持報警

傻鳩 知唔知幾多人係講故台開po比人拉左入冊
你咪繼續派膠囉
我就準備打文sd比差佬

文筆差之餘
疑似借死人上位
皮已負

報驚先

樓主好撚柒

屌你老母啦攞呢啲事黎作故
屌你老母

攞鳩死人嚟消費，死撚開啦

寫文...我屌你老母

樓主錯唔哂 Director 係外國人
員工試玩 無玩過棺材
利申：公園員工

( Show Blocked User - 左麟住哂 )

自己反省下

LM

仆街我仲以為係真

弱鳩智，一條撚樣攪事就話取消講故台，ｄｅｌ埋連登好唔好？
仲有，講故台點樣充斥垃圾呀食屎狗 ，講來聽下
你都唔係好樓主好多咋 正一撚樣

我咪用另一個形式寫左出黎。。。

你無最後果幾句 應該會唔同

on9當有趣

應該寫翻海馬。。。係我錯

你係員工？有D事實wo

你已經唔係影射件事

係做假新聞

其實幾好 不過係嬲一開頭無頭盔 比你fake左

我屌你老母呀樓豬 嘿嘿

搞到我以為係真相

無撚聊

文筆咁差學人寫野？

公報

你好撚多錯字
打故都proof read 下啦

仆街啦你 屌你老母

屌你成個content farm咁

寫文還寫文
真相還真相

你估你羅貫中?